金曜漢配唔配做Center

大家意見如何？🗣
我覺得就配既

配

聽日見！

最有觀眾緣係佢喎

無錯😋😋

其實X1成員都唔錯

終於講人話

喜歡宇碩

對唔住
我負錯皮

我好想俾一憶個正皮
但係我沖緊涼個mon有水

佢平時mean 開？
利申...我 P牌唔識野😎😎

佢好cool 呀...

下次小心啦

知你係清白👌🏻👌🏻

不嬲講人話

佢平時係咁

你究竟cap 咗幾多愚樂台手畜嘅圖

我已經放過佢地

牙b 高抬貴手

幾正

又bin

個樣西西地，好吸引

陽光靚仔
係幾件乸型小朋友對比下真係算完美

但事實上佢私底下應該好多野講

X1 乸型得一個姐

Who

你走啦賓妹

一定唔係姜敏喜（喜喜）✊🏻💘

孫東杓

係孫東杓

柒頭center

你話孫東杓定金曜漢先

呢個真係x1門面擔當😍

是撚但啦 淨係睇喜喜一個💘✊🏻

孫

佢乸型到一個點，綜藝同舞台Behind 見到佢講野真係好鬼死難頂囉

嚇死我

我邊b打手

導邊一生推

佢個樣真係好得意

個人喜愛宇碩
但center曜漢也不錯

最唔中意宋有彬
好彩冇入到x1

點解唔中意有彬?

我都唔中意宋有彬

串串地

我就覺得佢太好勝
次次都要做主唱，又挨人唔好踢自己
但唔係好睇得出佢串

佢扮可愛好造作 啲人話佢同大輝好似 屌我吾撚覺
大輝可愛甘多
利申：李大輝打手

得罪講句.... 真係幾似李大輝

下 有實力喎
唱功屌打哂成隊x1

我覺得佢vocal 評價個陣打俾金在奐好撚串 好似晒命識好多idol 咁

一定配過佢先

咁啱以前同公司姐

配

但我戀愛敏喜💘✊🏼

💘✊🏼

東杓是個努力的孩子

可惜佢揀嘅歌表現唔到佢嘅實力

連登喜迷會正式成立✊🏻💘

金在奐之前係music works?

宋有彬淨係簽過一間公司
+你係咪以為一個冇做過練習生嘅人可以咁高水準

撚知咩 洗唔洗咁撚串呀！

我份人係咁

絕交啦dllm

ok
咁我順便取消埋你bingbing白金會員資格

我都冇去過 點解係會員

得啦絕交啦絕交啦!!!

快啲挽留我

玩留

用錯AC

你隻259就過主啦✊🏻💘

Gchi💘✊🏼

冇用錯

Gchi💘✊🏻

==💘✊🏼